# NIT System Update for Windows Download

В данном репозитории находятся скрипты, предназначенные для скачивания обновлений операционной системы Microsoft Windows, а именно:

- .NET Ftamework
- Windows Managements FRamework
- Internet Explorer
- менеджер пакетов chocolatey

Данные пакеты необходимы для администрирования компьютеров и серверов под управлением операционной системы Microsoft Windows.
